有無人睇過一套記錄片叫life，係講大自然既

我記得好細個嗰陣時睇過，嗰陣時係明珠台播
套戲嗰啲畫面影到個大自然超撚靚